唔批判，唔割蓆！但請細閱文章！

如果發夢時想仿效太陽花，除左人吔地方有政黨輪替，有司法獨立時，要明白有咩條件先可以令群眾捨身支持學運！

【判決全文】太陽花佔領立院二審再判無罪，因「屬最後必要手段」

謹記，抗爭，離唔開群眾支持！

形勢，唔一定要即刻傾向於我吔，但唔好睇小之前一點一滴既工作，滴水必然會穿石！

年青人，加油！

一個曾經熱血過既廢中